有冇人覺得流沙奶皇包好垃圾 ?

講緊酒樓即叫即蒸既流沙奶皇包
岩岩蒸起，諗住襯熱食果陣
一咬落去，啲漿就會辣親個咀，根本冇可能襯熱食
諗住等佢攤凍先食
一咬個包，塊皮又硬，個包又凍，入面啲漿仲瓊埋，成pat野咁
以前普通奶皇包明明好食過流沙既好多
但而家間間酒樓都剩係識跟風做流沙奶皇包
究竟係邊條撚樣發明流沙奶皇包咁on9既野出黎

你個咀垃圾啲
我食又唔見有事

唔夠熱就會咁，有冇叫佢換過比你？

連登仔冇人鐘意食普通奶皇包？

細蚊仔先會食奶黃包

奶皇包好食呀嘛

食多啲，到時食道癌可以Claim返保險一筆

我試過一咬落去啲奶黃流曬落條褲度，唔抹由字可，抹完好似瀨撚左屎咁，即刻返屋企洗

試過同屋企人一張四人枱飲茶，噴到去對面

通常都係用手搣咗第一啖包食 再滅外層嗰啲包點中間啲流沙餡 食到一半就可以就咁咬嚟食 咁樣就唔會辣親

我會當奶黃包係甜品
唔明點解d人食完咸又食奶黃包又食返咸點心

大大啖咬落去先好食
所以好鐘意食舊式奶皇包

以前嗰隻好食

覺
但喜歡流沙個隻味

瀨屎扮食流沙包

我都係咁，飲茶同西餐一樣道理
我見好多人飲茶都係黎邊樣先就食邊樣
好奇怪

麻蓉包正好多，不過而家好少見

流沙好多都好甜，唔知點解

唔流沙唔食

on9仔唔識食

多數搣一半

要好有技巧

又可以分比老母食

傻糸

普通奶皇包都可以分
點解唔比個機會佢

甜得黎一定要有沙

普通奶皇包係比細蚊仔搣